咸濕教主 淫娃敏

張無忌被她一說，不自禁的放脫了她手腕，但他此時和趙敏幾乎貼身，又聞到她身 上的少女氣息，加上懷中的花香，不禁心神一蕩，腦海裡冒出了一個奇怪的念頭， 便再此抓住趙敏的手腕，一把將她推倒在地便要脫她的衣服。

趙敏驚訝萬分，大聲喊道：「張無忌，你要做什麼？快放開我！」

張無忌邪邪地一笑，說道：「趙姑娘，你不要再想耍什麼花招了，今天你要是不放我出去，我就扒光你的衣服，破了你的處子之身，讓你生不如死！」

趙敏聽到張無忌的這番話，立刻呆住了，不知該如何是好，但很快便笑著說道：「張大教主，你恐怕要失望了，小女子１６歲時已經被別的男人開過苞了，因此深知 床笫樂趣。自從見到張教主第一眼起，就覺得張教主少年英雄、英俊風流，早想和 你在床上雲雨一番，就不知道張教主的床上功夫是不是也和乾坤大挪易一樣威力無比？小女子已經有兩三個月沒有被男人幹過了，不知張教主能否滿足我！」

張無忌本想嚇唬嚇唬趙敏的，誰知趙敏卻這般淫賤，竟然主動求歡，令他不知所措，他便朝趙敏的臉上吐了口口水，罵道：「好個淫賤無恥的騷貨，真不要臉！」

反對修訂逃犯條例
香港的終局之戰
不惜一切 逆轉未來

5月11日 星期六 早上8點半
立法會將會開會討論有關修訂 暫未知會否表決
由於秘書處政變 原本由涂謹申主持會議改為石禮謙主持

事態危急
一定要阻止立法
否則香港直送中國受審
到時中國話你犯咗中國法律 無需證據 無需理由
就可以光明正大係香港夾你返中國
坐黑獄 洗你腦

此修例禍害大於23條立法
23條>>>(需危害國家安全，香港審判，香港監禁)

修訂逃犯條例 >>>(莫需有，中國政府可任意控告香港人任何罪行，香港會配合執法將你拘捕，移交中國審判及監禁，無需證據 無需理由)

好正

我記得之前好似開過淫敏苞 好爽啊

完咗？

沒想到趙敏卻沒有生氣，而是伸手將張無忌吐在自己臉上的口水用手指輕輕擦拭， 然後抹進自己的嘴裡，將手指不斷地伸進嘴裡吮吸，另一隻手則伸進了她的上衣內，在她的乳房上不斷輕撫。

看到這樣一個美麗的少女竟然在自己做出如此騷浪的動作，作為一個男人的張無忌 ，怎能沒有反應？他的雞巴早已已硬得一塌糊塗，他很想好好地幹一幹這個騷貨，給她點教訓。

於是，他便起身解開了自己的褲腰帶，脫下褲子，露出那根早已勃起的大雞巴。

趙敏看見張無忌大雞巴異常粗大，足足有九寸，頓時驚呆了，她何曾見過如此大的 雞巴，傻傻地自言自語道：「怎麼會這麼大！」

張無忌自豪地說道：「小浪貨，沒被這樣的大雞巴操過吧？今天就讓你嘗試一下我的大雞巴的厲害！」

趙敏反應很快，她連忙回過神來，說道：「張教主你的雞巴恐怕也是中看不中用吧，你要是真能把我操爽了，我就放你出去！」

張無忌說道：「看我不操得你向我求饒！」

說完，他便把趙敏摁倒在地，騎坐在趙敏的乳房上，將自己的大雞巴徑直塞進阿趙敏的嘴裡，向裡深深地插去。

由於張無忌的雞巴極其粗大，趙敏的小嘴哪裡容納得下，只是插進一小半，便將她的嘴撐得大大的，嘴裡被塞得滿滿的，龜頭的前端已頂到她的喉嚨深處，令她整個人都無法喘息過來。

趙敏的一對嬌嫩的乳房被張無忌坐在屁股下，小嘴又被大雞巴塞得喘不過氣來，令她很是難受，她握起一對粉拳砸向張無忌，似乎在抗議他對自己的侵犯。

快快快

長文？不如寫埋其他角色

篇野唔係我作嫁

張無忌便先將雞巴抽離趙敏的小嘴，趙敏深深地喘了幾口氣，嗔怒道：「張教主，你算什麼英雄好漢，用這種卑鄙的方法逼我就範，你有本事的話就用那雞巴插人家的小穴，你要是把人家弄爽了，人家就放你走！」

聽到趙敏這番話，張無忌便回應道：「恐怕我的大雞巴插進你的小穴，會把你的小穴插爆的，但見你這麼淫賤，我就成全了你吧！」

一邊說著，他一邊去扒趙敏的衣褲，由於趙敏很是配合，很快便將她扒得一絲不掛 ，赤裸的胴體裸露在張無忌眼前。

只見趙敏一對乳房渾圓挺拔、雪白嬌嫩，兩顆粉嫩的乳頭亭亭玉立在那裡，光滑的肌膚沒有一絲缺陷，雪白修長的玉腿也是同樣的光滑圓潤，濃密而黝黑的陰毛遮住了她的陰戶，大陰唇就像半開的貝殼一樣，中間露出粉嫩的窄縫，小穴口上邊有些晶瑩的液體在閃閃發光。看來這小妮子早已發騷了，還沒玩她就已經流淫水了。

張無忌毫不客氣地抓起趙敏雙腿，將其舉起扛在肩頭，捉住自己的大雞巴，先用龜頭在她的陰唇上研磨了一下，便對準小穴口，猛地一下便插了進去。

由於張無忌用力過猛，大半個雞巴已經深深插入進去，但卻也是插到了小穴的盡頭，已經頂到她的子宮頸了，看來趙敏果然早已不是處女，小穴雖然仍很緊湊，但沒有張無忌想像的那樣狹窄。

即便是這樣，巨大的陽具的侵入，也是痛楚萬分，趙敏痛得大叫起來，娥眉緊蹙，從迷人的眼角中流下了一串淚珠，她抽噎著說道：「張無忌，我恨死你了……你……你怎麼不懂得憐香惜玉……」

張無忌知道趙敏的意思，對於一個少女來說，沒有任何愛撫便徑直插進小穴去，的確是一件很殘酷的事情，而且他動作又那麼粗魯。可是張無忌要趕時間去救楊左使他們，所以也沒有什麼心情溫存，也顧不上什麼憐香惜玉，只是希望儘快能出去救人。但他看到美人落淚，又於心不忍，但他最終狠了狠心，大雞巴雖然依舊在趙敏 的小穴裡抽插著，但是力度和速度卻放緩了下來。

他還不時地伸手去玩弄趙敏一對豐滿渾圓的雙乳，趙敏的乳房十分大，比他以前玩過的幾個妞的都大，摸上去手感十分好，極富彈性，令他簡直愛不釋手，在手中肆 意揉捏。趙敏的小穴也十分有趣，可以不斷地自由收縮，那一緊一鬆，弄得張無忌的雞巴感到舒爽萬分。

「啊……啊……嗯……啊……」趙敏被插得呻吟聲越來越大、越來越有節奏了，顯 然她已經漸漸地適應了大雞巴的尺寸，隨著大雞巴的不斷抽插，她漸漸地體味到了快感，便開始浪語聲不斷：「啊……啊……好哥哥……大雞巴……大雞巴哥哥，你插得我好……好舒服啊……好久沒有這麼爽……爽了……啊……大雞巴太大了，我……不行了，從來沒有這麼舒服……啊……又流了……啊……死冤家……小穴快被你幹爆了……我被你快幹死了……張無忌……你太厲害了，你真是好人……真想天天被你這樣插……」

張無忌聽到趙敏的這番淫詞浪語，覺得更加亢奮，感覺到幹這種騷貨感覺就是不一 樣，又騷又浪的，很是刺激。他心中暗想，如果這個騷貨不是這樣詭秘陰險的話，將她留在身邊，可以經常操她，那該又多好。他本想快馬加鞭，迅速將趙敏送向高 潮，好讓他早點放自己出去的，但他轉念一想，這小妮子詭計多端，誰知道把她幹爽了她會不會來，而且自己也不能白白便宜了她，讓她那麼爽。

於是，張無忌便繼續大力抽插著趙敏的小浪穴，但是等到他感覺到趙敏快要洩身的時候，大雞巴突然停止了抽插，就靜靜地插在她的小穴中。

趙敏感到自己快要洩身了，但卻突然見張無忌停止抽插，弄的她渾身騷癢、欲罷不 能，這種感覺很是難受，她還以為張無忌是不行了，便嘲笑地說道：「你的床上功夫也太一般了吧！」

張無忌板著臉說道：「你這騷貨，快放我出去，要不然我就要讓你求生不得求死不行，我讓你就是達不到高潮，難受死你！」

趙敏這才發現張無忌是要折磨她，她深深地知道女人被推向快樂的巔峰時，突然停下來，無疑是從高高的地方摔下，那種感覺幾乎能讓女人抓狂。

張無忌見趙敏稍稍平息一點，便又再次抽插起來，次次一插到底，粗大的龜頭棱角 和大雞巴上的青筋不斷地摩擦著趙敏的陰道皺壁和她的陰核，令她再次性慾高漲，幾乎快要洩身了。突然，張無忌又再次停了下來，看著趙敏的慾望得不到滿足的難受樣子，說道：「怎麼樣？放不放我出去！」

趙敏再次從快樂的巔峰跌落下來，全身難受極了，像吸食大煙的人毒癮發作一般， 渾身顫抖，神智不清，她瘋了一般地抓緊張無忌的臀部，將自己的陰戶拼命向上朝大雞巴頂去。可是張無忌早就預料到她會這樣，死死地按住她的臀部，讓她不能向上挺動。

這樣幾番下來，趙敏受盡了性慾無法滿足的煎熬，她渾身亂扭動著，四肢無規律地 亂舞著，一會哭一會笑著，嘴裡大罵道：「張無忌，你不是人……你簡直是魔鬼……我不會放過你的，我要讓你不得好死……」

趙敏罵了一會，張無忌卻依然我行我素，抽插幾下邊停下來，停一會又抽插幾下，總之是要令趙敏無法得到滿足。趙敏終於抵擋不住這種煎熬，哭著喊道：「張無忌，張大哥，你就行行好，痛痛快快地幹我吧，我寧願被你幹死，也不願這樣不死不 活……」

張無忌得意地說道：「趙姑娘，我也不願這樣，只要你先放我出去，等我們出去後 ，我再好好幹你，保證讓你舒服得欲仙欲死，你看如何？」

此時的趙敏已經沒有多少理智了，只好點點頭。張無忌見狀便先放開了她，將她扶了起來。此時的趙敏由於陰戶被狂幹了好久，再加上淫水大量流失，渾身上下無比虛弱，她扶著牆，慢慢地走到一塊牆壁前，有規律地敲動著牆壁。

很快，洞們便打開了，張無忌連忙穿好了衣褲，飛身便跳出山洞，在洞外喊道：「趙姑娘，我走了，後會無期！」

趙敏這才發現上當了，對著洞外大喊著：「張無忌，你真卑鄙，怎麼不守諾言，你 難道忘記你答應我做什麼了嗎？」

洞外傳來張無忌遠遠的回聲：「趙姑娘，你還是自己解決吧……」

張無忌離開綠林山莊，便直奔明教眾人歇息地方，還好趕上時間，尚沒有人毒發身亡，張無忌給眾人一一服下解藥，大家很快便恢復體力。

楊逍建議張無忌早點出發，於是，明教一行人等便朝少林寺進發。

綠林山莊裡，趙敏還被圍困在地牢中。她那八個護衛見張無忌從地牢裡飛身跳出， 想攔又攔不住，又聽到自己主子在地牢裡喊叫，知道她也被困在裡邊了，便趕去救她出來。

八個護衛到了地牢裡一看，都傻了眼了，此時的趙敏近乎全裸地靠在牆上，發出一聲聲憐人的喘息聲。這八個護衛平時見趙敏都是衣冠整齊，在他們面前耀武揚威，顯得不可一世，令他們頗是敬畏，可如今沒想到卻是這樣狼狽得一絲不掛，他們甚 至可以清楚地看到趙敏被揉紅的乳房和滿是淫水的陰戶，他們實在忍不住死死地盯著趙敏赤裸的胴體。

趙敏見到自己這般樣子竟然被這幾個下人看到，實在是顏面無存，本想乾脆殺了他們，但她此刻幾乎氣力全無，連獨立站起來都十分困難，於是，她只好大叫道：「你們看什麼看？快轉過身去，要不然我把你們的眼珠子挖下來！」

八個護衛聽到趙敏發話，這才依依不捨地將身體轉了過去。趙敏撿起地上的衣服，慌亂地穿上，然後命令他們將自己扶進臥室中，便喝令他們退下。但是，當護衛們正要走出去時，她突然喊住其中的一個，說道：「阿三，你留下來，我有話要問你 ！」

阿三是趙敏手下那八個護衛中的一個，三十出頭的樣子，精壯結實，虎虎有威，臉 上、手上、項頸之中，凡是可見到肌肉處，盡皆盤根虯結，似乎週身都是精力，脹得要爆炸出來；他左頰上有顆黑痣，黑痣上生著一叢長毛。

趙敏之所以要留他，是因為趙敏的慾望被張無忌勾起來了，又幾次反反覆覆弄得她慾火焚身、欲罷不能，而張無忌卻一走了之，弄的她現在騎虎難下，急需要找個男人發洩一番，現在就算給她一根木棍，她也會毫不猶豫地插進自己的小穴中止癢。

她暗想，與其這樣，還不如先找個男人幹了再說，於是便在八個護衛中挑選了長相還差強人意的阿三。

趙敏半躺在床上，令雲劍將門窗關好，便把他叫到床頭，說道：「阿三，快上床來，快來幹我！」

阿三頓時愣住了，他還以為自己的耳朵聽錯了，便問道：「郡主，你說什麼呀？」